‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [498] 今晚打MK

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

1001

1002

開估未？

開未

係唔係一定要524火匕先用到天材打牙膏
610 ok?

cant

唔知S大大幾時得閒關愛我呢d弱勢社群...

打氣槍有冇機會跟到隊做free rider

你刀系弱勢社群。。。。。。。。。。

mo

.GUN,要每個禮拜打人中拎1金

最快方法係刷真龍武d520畀弟弟

人高咁易都傾點打成班廢老

我願意獻上初菊求我都打得贏既方法

咁我刷把比火補先

咩黎 唔明

踏實d做520補杖啦

OK即刻刷,本來諗住直接610補杖

D520咪夠打

610 S3無敵時間耐唔耐？

Ching刷咗幾多把614

可以做多把，刀定短易入場d?

3把

除咗第一下 正常都唔會再撳

幾時curry下小弟

手殘用黎避紅招

要入新北市團隊

再也巴短 老夫刀 U法 Don初哥哥補
Perfect‼️‼️

新北市又加分

好耐冇上黎 好記得當年s巴帶我過中風

想問下高有情是咪呢個團隊的

應該係骨幹成員

你都賺夠啦，要手把手回饋社會

你短

lihkg又29/30啦
有冇人搵團

我短 男豬劍 mu斧補位

高有情唔係新北市dick

想s大收我入團好耐 無矛人理禾

s大個團全部長玩課主黎
邊有咁易有位

又睇小我高有情 食勻全台灣唔得?

你申咗未

.gun

which one

77957425

等me 岩岩退咗

好

真 我刀想入

Why唔練

想問下打超風要幾多戰同咩野武器？

見到好多人都叫唔好用奇美拉

但係偏偏最高戰係佢上埋票妹弓得7962戰

係咪冇機會過

玩補啦

奇美拉武唔夠攻
加上妹弓應該打唔到超風

再也巴短 老夫刀 U斧 Don初哥哥補
Perfect‼️‼️

係真
再也沒法課如當初巴短
perfect‼️‼️

首抽信長大黑天
無光秀

明哂...

巧正巧想要

520ok

拎

高風多咗一堆奇美拉 player
戰力高但打真龍無力

如果620個S3可以幫王上病就正了

Ok 老夫刀 peter斧 U法 Don初哥哥補
Perfect‼️‼️

去街場練短了

熟手熟手團...弱勢食cc...

gun

聖手圑呢

聖唔到

Want guns

上車可以挽陣

有cock未

G持

777-8125

入未

又呃

補用610？

唔g超火有冇大佬carry禾呢

收島風sba就落車

Dum低我自私打

沒人又呃 訓陣算

練未

教打未？

性手緊冇mon post

風寶龍真係auto 過
siu4

點跟牙

得把廢槍524點gun

524槍

蠢左了，火同水槍都突左上524比打氣槍多餘左

槍真係晒咗

70環男水槍咪勁, 我都去整番把鳥

禾火都比尊尊b

嗰時超龍開荒諗住比多d尊重

禾早見苦都諗住510由佢

出6星鋼之前每月課一粒朱古力，到下次新MK再決定突邊把，計埋送既應該仲有剩

520奶is ok

希望順順利利開始刷到610
出左6星武突多把524做MK打手好似好不智

新手想問呢2張卡要點有 我見無得換 唔該大家

冇524點刷614

見到兩個日系短裙妹妹

1.上期限卡
2.雷翁 （常駐有得換

我用短街場過關次數：1

巠力

多謝curry

Curry未

勁

超風-10角

點解唔同我玩? Curry下新手都唔得?

想睇正面

會後悔

510水打唔打到超火

高牙過左幾次 真心講 超風好雷 我也許刷滿614都未過到超風

奶

Sorry..

Sor咩ry?.?

可能係我雷到你

快啲補償我

有無高牙？

打氣槍duckngduck

次數：2

唔該你 上期限卡我係咪基本上唔洗諗？

+++

睇完公子新劇情比佐倉g句切嚕洗左腦

同你就會fail

10分鐘後

跟

想練二姐高牙gay頭
有無大佬願意比我雷

full

大姐刀跟

係

下年聖誕就有得換

執左味

全裸待基

開房比我用慕斧含未

未被人呃夠?

痴線從來唔呃

等我落樓就開

+++++++

我決定陽萎俾peter哥打

4mk

0053223

高基原來咁易打 仲開左6個中基箱

slow

有無大神帶我超風飛高高

我係咪比人歧視緊

細佬補已整好

收到風, Don, 內鬼, 老夫已經比人blacklist左

我得呢d5星 想問下除左光秀同火短刀之外邊隻值得升？ 資源有限驚升錯英

冇

莉莉

應該完全封鎖左

食飯886

基係咩關

我...

信長ho weak
變唔到第3次龍

我有理由相信隻法係教練嚟

請問 宜家玩呢隻 驚 會唔會太遲?

Sor lo

冇劍

我用短過關次數
街場：2
連登場：3

幾點打mk

咩魔王?

我都係玩咗4日

100%未

我估係

0%

你係S bra個BB

入另一個會食台妹?

0x100=0

有心唔怕遲

呃人dick

牙

得補難少少
其他角打沙包
Btw中高箱好似一樣？

中級得1金章

唔係掛，又話補門檻低既，未計操作+

會唔會多銀先
高級金銀都係3-5
一把武金150 銀200
去到尾你都係缺銀多

有冇人同hionbb開箱箱

你都識講門檻同操作
門檻最低 操作最難

c

一間佢就會講：我未得住 問定先

有無人同皮蛋bb破處

是咪開duck

4場牙牙+++ 法

有幾難
輪流中招都補到
記得殺狗

164-1012

禾想嘔牙

咁比較他
補真係最難喎
你又唔問點解啲人打沙包都可以死

-1

好彩冇回毛

有冇巴打一齊刷雷鷹高級

其實我之前有玩 佢宜家佛心咗 琴日上隻驚 佢送咗10張10抽卷 14000粒龍石 抽咗4隻大黑天 同一隻信長 一隻光秀

我岩岩抽到隻光秀 請問換走邊隻好d?

睇片入街場雷下先

又嬲

歌gay

有冇巴打可以carry真風高級

5627136

過百抽 一隻限都無

你無血就變龍啦

8255281

E巴有無打手

會盡快有血

ok

陪練未

不如我地邊緣人自己開一團

有無話邊個職開房好d

應該冇所謂？

等等, 清緊體毛, 留5毛夠玩一晚

一take 過啦

4分鐘後有5毛

邊緣人團隊
804 7305

有無巴打帶打真水高

232-1317

－2

黎緊

好似差個短

豬大大...

我法國我唔用劍就無人清小怪

見有d團叫補做房主

入未 s大大入左

I8Mon細睇唔到咁遠

don初哥哥去咗流浮山？

老夫呢

用緊se

收到風 應援同彼方

收到風 有人用龍化

don好似企錯位 黑霧企12點鐘方向果個黃格

快團龍化
穩團應援
好似係

等出10%龍化+蓄集卡

s大大有無語音導航

錄低佢入落電話度聽

咪又係新年快樂

阿既媽是爹哦咩爹多^^

老夫你有性病唔好痴埋我度 得我一個暈抗

冇 有d眼訓

唔係右下?

12點黃格可以下面三個人打木樁

好, 4閃前要補多次?

補儲唔切技要fs?

報復出完無奶好似就會仆街

唔補咪會眠

FS唔中

9271510

我向左定向右碌好d?

睇片好似係向下碌一下 跟住過左就碌返上去

大佬比禾埋位先踩

oj

睇片好似phase1過左之後就腳打 加油

新年快樂新年快樂新年快樂新年快樂新年快樂新年快樂新年快樂新年快樂新年快樂新年快樂新年快樂新年快樂新年快樂新年快樂新年快樂新年快樂新年快樂新年快樂

curry未

入未 眼訓了

有冇補師完美片片睇

一下避到紫??

no.?

之前b站見到

064 5343

刀/斧企遠d拉風

頭先d人痴埋一齊都唔知邊個比風鎖左

sor 點拉風？

比風鎖左就去場邊順時針／逆時針行？

個紫圈去到1半開始走?

應該中左就應該要走

企開少少 如果鎖咗你咪去外圍

需要我嗎＠＠

呢度玩開順時針 好似係
不過都係執生

what

你頂風短位？ 會唔會嬲？

大概識點玩 不過破防個時機仲未好熟 剩係知黑霧要

咩叫風短位

打錯字=,=

s巴null未

未 不過眼訓

帶新？

新年快樂

打到p2

醒起約左人傾電話sor

siu4

打到10點 突然轉位點跟

點解會死@@

我來carry這班lulu吧

有冇師兄可以幫我打真闇龍中級 我解唔到打唔到高級

P2有咩位一定要留補技?

唔死就過

033 6174

你唔知點死 我就拉風撞車

-me

open

出左去買2倍

因為人地舊毒會留1-2秒 你踩到會中多次
唔知邊個無啦啦轉位 夾死人

525-4061

真闇 中級

舊毒放咁近咪害死自己友囉

me?又話向前碌一下

好似我

S大大如果支持唔住就交畀小弟 小弟有信心carry佢地班lulu55

s大大話打到10點

十點接力

你條意留返break同紅月先用

收到

又唔幫

冇位 連登好多人MOON POST

點算 中級都過唔到

真

唔係順咩

起始點唔使咁近嫁喎

難得有人識玩

岩岩以為係我點知係老夫

唔該師兄
街場好似好多人唔識玩，我睇左教學先去打

有冇清陪本小妹打下高龍

十十十

牙肥bb

再也腿

10點

話說頭先張相正面 左邊果個幾令女

有冇高有情打

d狼會衝先 之後到王衝 target最遠 拉埋一齊清狼

did you miss something?

想打了

收到風 可以打真人

幫你搵曬3隻腳了
開未

辛苦爸爸了

十得未

同noe肥除咗褲
諗住打真龍
點知凍凍
都未打得

一呃三

G呃呃呃M

終於過到

謝curry

幸褔黎得太突然

去秒左個建築先

仲差2箱，幾時打埋

仲搞唔搞gay頭 唔搞就沖涼了

我神早開左中級
高級周常有幾多

尋呃呃啟事

12金8銀

要睇s大大

諗諗下整614都無咩意思
我火無六星技傷龍得隻殘廢熊yeah同狗妹
好似都係玩斧含短佬好

謝謝咁多位curry

開囉

收到風s巴null到爆左血管

打多兩場
242－0006

btw s巴點解次次黑霧完都要踢暈佢

隻補520都得7千幾戰

係咪踢走左4風?

帶真火入場跟住換返隻g咪得

你地break唔切?

因為仲break緊 輸出嚟 好似係

好似迫完先踢

打過半血就冇4風

點先算break得切

有冇人見過豬呃呃岩

黑霧完 4風前
S BRA應該係跟師兄學野 1腳50萬

試下dc direct佢

咩呀

巴士度訓著左

叫完人打高有情就潛水

打得未？

去機場捕佢？

吊梨

諗左陣我得熊yeah狗妹無六星技傷龍
刷614做咩

世界第一高有情 528-1391

614勁牙 沒花開還沒花開 技傷龍龍型態廢都係有得挑剔

玩小紅帽帶狗妹會唔會比人歧視

-3

去曬沖涼啦屌
齊人果時又撚狗

珍

火短熊爺咪得

我都邊沖邊等

唔會比人歧視 因為沒人同你玩

harsh

熊yeah零破

唔係真 小onjj份人好nice

你隻斧點解會中招

狗妹男主？

我信咗

...庫大大唔係度了 想佢後繼有人

頭先老夫放到個毒好近下面我碌開左唔記得落返去

don你第2次黑霧放個龍會好d

未break就放?

光g唔係可以打第2次技出黎架咩

係, 我break前就變

有冇劍斧打下高暗

想問 光秀係唔係必須...

抽左50000石都唔中佢.....

有時唔夠傷要趕bk

有劍

5793157

見佢飛左去中間再衝

有4星畫家可以唔洗夾硬抽

龍絆新年限一年出三次

PP唔好嬲ok

連續背牆無死角抓兩次咁撚賤

好 注定無緣

有無野打

爆血管未

Del jer bye

會爆血管

識打係識打但係失誤率好高未夠熟手

係時候去街場雷下人練手

打到12點

一個順 一個逆 咩玩法

my bad

有無高暗周回 我短

夠人先

-2

sor 唔知佢放完黑霧會走就放左s1

Siu4

點解之前嗰次得我會扣血, 明明冇中招

頭先果鋪唔知點解2風完先龍車 跟住就亂左軸破防對唔上

318 2182

唔知你講冰次

爆血月嗰次

好難玩啊街場

抵啦 又唔同我玩

唔CARRY我

血月會一直吸血

血月跌落黎人畜不分全部死清光

你地爆人

734 4653

嬲
唔玩了

歪

Last

算唔算呃

呃大大咖哩

一切係我計算之內 冇呃

如果因為咁樣撞死左我過唔到我應該會啪爆部ipad

謝s巴，don巴peter巴

謝謝curry,第一次咁就比左你地

好難玩

三個鐘三場，進度良好

係我衰，第二次跑風成日冇順

sor

好多尾 謝curry

比兩日禾練熟d應該可以P2前不死

靠你地curry禾刷夠1050鳥

謝咖哩 巧眼瞓

想打高有情 291-2823

可以整610,整乜好？

---2

你去街場開房練
奶開房第一次黑霧全部紅線都拉到

610得補叫用得 好似係
其他就614啦

信長打高有情係咪一定廢過大姐？

信長係咪打唔到超龍？

睇情況掛 有法你咪用信長
冇火燒角咪用大姐

超龍打到中後先上buff,前其夠唔夠輸出？

有沒有大大帶牙牙

想跟比人帶

有

OK人齊 我法法

仲有無位

想跟

諗左陣 斧其實係咪可以組天才加任意燒傷角

巴打係咪CARRY我地

iPad玩用magic pen係咪會方便d?

枝筆買左返黎我連上堂都無用過

唔係

快D開

我開仲有無人入

師兄你穩唔穩

等左你好耐了

？？？

雙G合體

415 2218
斧等3

等短等奶

等大奶奶

等等再入

太耐無update龍肥d人名
ね。係邊個巴打

G大大

yes

大奶奶呢.jpg

no 串

係咪應該開街

兩位大大呢

弱勢社群...

暗7000入

街場搵個奶？

街奶伏到爆 唔制 =.= 一係你地試下街先

咁無了

奶最難玩 街奶太睇運

新手想問下
點解有時有啲人
把武器有個藍色眼仔icon
我就無

幾時進化做全能onjj隨時補位

外觀 組隊揀武器果陣可以換

侵唔侵我玩？
我打到中級MK仔，你地打高級？

弟補好M...把聲又難聽 套裝又樣衰...

啱啱玩返啲嘢應該點升同升邊隻好

好QQ喎

萬聖版欣賞唔黎

S大大好唔鍾意我地 咁快畢業出埋898聲明 眼水都有少少走出黎了

嗨

真 棄驚了

g大大有無打救世人既一口毒奶

打到剛剛先沖涼食晚餐

我肥仔波36d

2團人都夠都冇奶

明 做兄弟唔駛講到咁白

話十點換班結果陪3個開荒打到12點

仲未有曲

我可以整一把610奶媽但係光G得1破

呀唔係無料整奇米拉武 得434

152-9938

s大大見到我猶豫左好耐先按準備

你打

係咪我太廢拖累左 換返onjj？
你地打完可以幫我清一場毛就得

030-0744

030 0744

你打
我一樣俾佢地屌到開花 好痛

無短用慕斧？？？？？？？？？？？ ？

得呢隻

Grrm有

g呃呃m唔係有短咩

1點半了我weak了 你地夠人

係時候練補

短斧法
短劍斧
你兩個最好分開

110 1622
等三個猛男完成我既心願

係咪無哂猛男了

慕斧特殊組合黎
基本功都無既我建議你玩第隻
最易法

PP係第一個激到G大大用12個問號既人

準備做第二個未

g大佬用十二道金牌召回我隻慕

頭先發生咩事黎
Feel到s大大有股氣

冇 想俾hionbb打咋

應該同我加don加老夫開荒9點打到12點先過得3場null null地

次次都講3帶1
幾時先肯聽

到時會-2 -2

S大大嬲果陣會連射新年快樂/新年指教交替12次

連射12發

頭先無其他大佬
不過感覺開始熟 痴夠150個金就可以整熊yeah短了
無六星龍好慘

阿波羅好似都係6星龍

冇 其實係笑緊

唔怪得知成日射我

都無 等緊超得

火法是咪你嚟

光短用奇美拉520打唔打到高暗

而家街場入弟補開既房好似都唔太差喎

病弓刷唔刷得牙

又聖手唔curry

預言今個月開女弓70環

補好難玩
唔玩鳥

可唔可以帶兩場

有無新同盟可以加入
我見連革命軍都full 哂

另外想請問見到巴哈講D524
即係代表邊把

真龍武

累死左

Ja ga

想問下中級咢牙入場門檻係幾多戰

是但街場都夠打

岩岩入坑
想問點解無得抽首抽網介紹果啲
同埋光秀同家康係咪都勁

如果已經有c524過到高級真風
咢牙個金材料係咪用黎起建好過整610

620-1744

整建設 > 努力贏超火 > D524 打高級 > 整614
應該係咁

執

-19

D520 好漫長
我岩岩先突爆左把D514 ，但真級要幾多戰力先好入，同埋都要用門票？

021-7224

有514+自己練熟流程 可以擁擠你樓上及其他大大打超級

封

冇人carry我大嬲巴

483-7005

mo人

614 ll法刷唔刷到牙

尊重埋細佬補

你3個好拎住個稱去街場練下

收到，等禾地脫變化蝶

會解散

4星係咪唔好去定封面啲角都可以開波
岩岩玩

蛻

第一次見?

但係齊人wo

邊到齊人

最後歐文名入咗

太廢唔係人

知道s巴

潛台詞 唔想同你地玩住8

又串我

不嬲冇人想同我玩

一隻用洛克人咪得

今朝刷左50粒金

弟補
610
人+200 49環
治療符+200
命運救贖唔知加唔加好
龍突滿
屬建武器建滿
真龍建10lv
萼牙建10lv
想打高級萼牙
想升戰力仲有咩辦法

50環左佢 加戰力
入房果陣帶真火龍 戰力最高係佢
入到房先換返光G

冇光g 用緊火大波
符其實用乜最好

佢地話帶啦啦隊+4星來自彼方

點解要針對禾

想刷中級

邊個夠膽針對禾sba

我見來自彼方都好多時會用到
係咪應該+滿值

唔拉滿應該房都入唔到

183-7633

Why走

禾要做野 sor

d510補得唔得

why走

整d510奶試下先

無短比我含

重點係冇人打

有人再入
上吓網先

上ham網?

個頭皮好撚油 邊隻洗頭水好

打未

有得刷牙未

日日洗

好多係限定池先有 好似今次光秀同家康個新年池就係新年先有
所以某類限定角色要等復刻
光秀同家康都好勁
如果想知角色勁唔勁可以搵評分網睇下
EG

咁係咪可以玩住先 但差條龍
同埋係咪得一個池抽 有就抽有就抽
同狂過主線就得？

165-9298

你可以貼個BOX上黎比呢到大佬睇下D角色同龍O唔OK
池抽就要睇下個池值唔值抽 一般新手都係建議抽龍絆日池(1月尾有) 兩個月1次 因為五星機率最高同D角色勁
打主線同活動先

有 仲有呢

光頭

嬲夠未

屌用曬啲石

用路恩好啲？

sor 掛緊機

是但啦
你一係買石ac抽
一係就開 打主線活動大把石拎

光頭個頭皮都係油架喎

5765090

576-5090

可以玩？ 話曬都封面角 玩Lu

356-2496

sor 要做嘢

無錯 一係就買AC 一係就依家開波

辣殺驚

仲有7分鐘

冇免費十抽既日子點過

Mh同fes抽池堆埋出？

有新公告

冇免抽點玩

又有人走

邊個黎

hell 有鋼跌

好似係工作室

CLS 直接跌鋼

似係

歐洲人又贏

工作室又走

Hell 有兩次魚 唔好打咁快

街場冇人理

信長有需要追

自己一個人打算....

又唔係缺鋼 缺既係第一把520

賓周有反應就追 無就唔追

執了

197-7334

帶我刷60粒金oj？

唔得閒了 sor

352-5643

身都未熱完就null

null-ed

Nope

法國ex好易出單抽券

又歐

入黎救null巴未

糖水好似失蹤左好耐
幫佢報失蹤人口未

而家無警時份 好似persona3咁24小時都係影時間

Sor, 要傾電話

仲差60甩就有天才短用

邊打高有情 邊做高有情
最威係你

咩嚟 未回毛

呃

嗰個係師兄

牙牙

梳我錯 差啲唔記得左don初巴係_ _ _

352 5643

師兄係咪有咩誤會

Ultimate solo都有鋼鋼

仲未解鎖

我無短 bye

想跟你格劍

刷ultimate巧似巧過hell
一樣兩次魚

你有芙露露喎

g大佬偷偷地出左光秀

係咪收得皮

千歲原來係男人

差好多銀 打邊個快D

30cm

skip劵打魚

SH單抽卷到下個龍肥日

打下boss打下hell打下ex就夠咗

下星期三開超光箱，留返d活動團體戰喺星期一二清毛

係咪改左hell多野跌過高級

你係咪歐左

喜悅

扑左

想跟做拉頭

有圖未

含過 芝士腸來

Bn巴咩事？？

可能高價賣左account

享受退休生活都唔洗不辭而別牙

哂太多時間代打女朋友發爛渣洗唔洗wtsapp通知

連講挽留既機會都冇
如果S巴都棄埋就真係大退坑潮

信長又幾好玩
但要keep住combo都幾難

收到風 棄左,del埋

今晚裝番

你個fd幾時得閒教我地做高有情專業奶奶

仲未執?

今晚激情高MK

G呃呃M又多囡又多fd子

佢個fd咪係你

禾淨係識刷貼圖

之前All-in追左慕慕同馬耳屎都冇出頭天，追唔到既慕斧反而係MK MVP

慘

童叟無欺1%！

5穩

唔記得咗約咗人傾電話 sor

師兄呢個藉口應該會用到隻驚執

慕斧唔算mvp啦 無睡抗全程大半係度閃招好煩

師兄試下你開場 我見街場d人奶開房phase1黑霧會全部拉哂

要咁多時間閃招姐係未打到個節奏出黎lor

醒起約左人打街場sor

又唔curry

今晚試下

抽到埋

終於知點解之前s巴得520 d大大唔想同你打
打到最後廿秒跑四風全黨死清光個種挫敗感真係

唔夠銀料打緊中級

係咪有咩誤會

我睇唔明

一句講哂 隊入面最廢果個唔係我就好難過到

佢520果陣已經打緊剩1分
係咪有咩誤會

講緊saika 好似係

早幾個post s大大唔係話d大佬唔想同佢520打咩

咁應該係我加三個路人垃圾

9up你都信
短520夠打 正常唔會出4風

siu 4

Siu 4

Ham 4
點歸未？

新手黎講啲建築好難搞WO啪石又好貴

捱過就見到光明

有無兩場清毛

ham gun
點歸未？

庫教練

I can’t see shit captain

頭先街場3個dps低配又懶得走場打左半個鐘先過得三鋪
觀察左好耐成日bk唔切因為個奶媽唔係2黑未bk前交光g

唔係送左好多錘仔咩

. Ham
點龜未

Ham 回
.歸未

梳囉

所以我都棄咗了

Siu Ham
歸歸未？

半個鐘3場仲想點
太早變光g好易中紅出得一次技

呃呃今晚打唔打真龍？

仲差25甩就夠金整一把614了

Siu4
打手問題又瀨落奶媽到
開荒果陣奶用攻龍咪又係bk到
定你想講隻奶用攻龍會大力好多

鐵板燒

Siu jer

其實邊位係工作室

梳囉 下次唔敢

BN_

BN? 定Jo?
好耐冇上黎 跟唔到

Bn
前pad轉g好手‼️

熊yeah回家未
火熊yeah翻身了

鐵板燒Jer

我回家都唔會被人追擊我
我自私同noe肥打

又唔trump禾挽

仲差一個
帶未

Cls小圈子到

TidPanSiuJer

食住打OJ?

我地呢團人連超龍都未打
等緊Peter哥curry就真

真。Sui Jer

梨刷緊牙吾duck閒

隨時棄驚團隊

咁唔係要加埋寶寶咩

大佬要刷牙
刷完一齊play JerJer

波大靚有訓地位未

哇 好耐冇瞌嘅男神

本身想問

收到風 佢晚晚自私打

有冇人刷陣牙牙

要亂入佢party先有得john

6點收工

siu5

仲想打咩鎗又刷完

再係咁佢應該會set做offline

想打主線

我地進度同未更新前一樣

中？

現充唔online 點玩

死火.... 要更新....
最快聽晚有得玩

好似得我同你同g呃呃m買黃金版

咁幾時有心情curry禾地

買機未

下星期一齊打

Cap jer 圖

牙齒當金駛

Rich

矛買矛新野打?

有張新map但要4個齊裝build好晒先有得打

啱啱終於睇完禾大佬典型
J了

召喚

刷唔刷下朱古力? 定係非洲人唔好ff咁多?
雖然614勁d 但刷其他屬高有情初初都要用d524

你試下改名做hionjj先刷

斷估應該易出過上年？ 都出左6星武

我4萬7金沒出鋼 再屈唔鐘意你

又唔係缺鋼 係缺140尾

想屈了

鐘意

你缺d520梗係缺鋼啦師父

禾呢?

你真係冇咩

佢有

=..=

好傷心

唔想講 心照

=,,=

吾同onjj打鳥。。

有Q牙 得垃圾key...

我應得嫁.jpg

約咗人傾電話sor

得G大大記得呢句野我講

豬大係咪想carry2場++

收到風呢到好多考古學家

1. sba

點會唔記得

有大佬帶刷牙未

又爭飯食

新手只係auto到中美奇拉 照刷爆佢？

醒起約左人食糖水 sor

中奇美拉冇尾？

唔識wo 玩得幾日

apply咗

又搶生意

求下g大佬唔好再用補

我都升咗補

大佬比條生路行下，會儘快80%

補真係巧巧玩

游B

push bei s ba tai

Ho mk

師兄is king of MK, 無論中定高MK, 師兄都係走在最前既表表姐
相信第時出超MK師兄都會係最快成為超MK超越者

有無人一齊做高貴既60fps pc獵人

而家steam 平幾多

想聽你打
我唔入場都得

應該等pc iceborne出會平d

.爭

想問活動果幾張5星符洗唔洗換哂佢？

同埋成日見人話整武器咩530係要整邊把

有團刷牙未

4補團

準備整614

弟補互含團

g late

終於有得玩刀了

準備整614刀

整咗啦仲準備

524刀爭生意

高有情 547-7471

4補gogoggo

幫我打埋佢未

@s大大

整晒530再跌530機率up, fced

有冇大大農hell出到鋼鋼

定農u好？

可唔可以比禾用10粒星莎換一條鋼

不了 一陣又俾人傷害

我保護你

收到風你會係第一個傷害我

苗喬偉你就想啊.jpg

滑達斯 摵卡達

又null

夠鐘約左人講電話=.=

過到就得

今年也請

好=.= 我刀去傾電話先

Null足一年

用刀係因為信長正 唔是因為刀型

短刀法我試過打剩2分
不過真好睇隊友
隻短要識清怪

食飽有冇curry

又抽擊sba

仲要curry即係未食飽

今晚有冇我出場時間

添食

有 晏d curry我

同我講電話ok?

Ok btw今晚九點約咗人傾電話 講定先

約咗人啦

3線

好MK

真 呢度mk集中地
得禾係清泉

想問下仲有冇用wtsapp group
同埋光秀你地用佢把專武定530

笑咩笑4mk

有coke未

武器同護符應該整邊啲好

don巴係咪去左食糖水

用d524

C Hing ho inch

有wts group 你留低電話add你

知你大把gp啦

Lemon巴仲未add禾入group 收人門檻真係巧高

新手一問 咁可以開？

可以開始淘寶/開新account

刷牙未

隻鬼gg係咪一定要升隻加地耐性先夠打

8妖？

有冇話目標要邊隻？
搵完啲料好舊

係 剩係打得嬴兩隻火狗

捨得開未

我打唔贏2火狗
試咗幾次就放棄咗

國際版未出水槍 有水槍一開場換人上場加攻開af當狗打

其實而家冇
一係買石ac等龍絆日all in

啱啱食完飯返緊屋企

歐文名喺度喎, 佢神補

但佢唔同我玩

傾完 開得波

770-7143

升咗隻3星火法上70環點解好似冇乜傷咁
一二技都係打得萬幾二萬

MK牙 5分鐘冇人就聖手了

等散開果下先補

別搶頭

Coke

552-7779

無人打？

佢醒起D野

Ok

107-4905 醒起CODE了

成班現充

銀章邊關跌最多？

矛人 夜D再開

感覺開得啦掛
同屬加龍

師兄是咪有心長玩

S大大有咩推薦首抽角

有心玩實後悔